[國際巨商]港人美服討論區 暗商傳奇(2)

巨商都十年以上, 相信各位應該聽過依隻game. 隻遊戲都經營左一段時間
遊戲畫面同戰鬥系統都算經典, 十年間界面改變唔大, 只係多左唔同傭兵將領神獸同天王
玩巨商既玩家分兩種: 戰商同大商人
前者就主要玩打怪打寶打Boss 賺錢, 屬於實戰型
後者就係靠唔同方法賺錢包括跑商, 匠人, 廠主等等
屬於香港人既團有3個
WFC (Yamakata)城入, Raidcall ID: 26477299 本人所在這群

今期金句: 共融社會 由巨商開始

Q&A
Q: 係邊度下載遊戲 ?
A: 下載, 記得申請account 要用hotmail/email, 因為暫時gmail 唔受理

Q: 新手第一次玩可以點起手 ?
A: 咁要視乎你會唔會課金/喜歡白手興家, 前者輕鬆賺一桶金 後者都有唔同玩法, 比如揀國籍已經有差別, 選擇邊幾隻將帥等等. 詳情可以問人
每個人玩法唔同,樓主唔會因為你唔跟主流玩法而嫌棄

Q: 會唔會有一班人一齊玩同集中討論區 ?
A: 上面有提到既群組,Download Raidcall(RC)就得

Q: 點解會分左3 個群出黎? 應該入邊個?
A: 打機緊係搵返夾既人一齊玩先開心, 目的享受巨商世界無謂同人鬥氣同受氣
3個群既風氣都唔同, 所以你鍾意入邊個都無所謂

Q: 遊戲多唔多人玩 ?
A: 暫時美服人數岩岩好, 都有一班香港人玩

Q:Mac機玩唔玩到 ?
A: Mac機要裝window先玩得

諗住咁多先, 有問題再加

樓主警告: 外掛狗死全家

RaidCall 官網下載

巨商遊戲下載

lm

開心嘛？

其實F團有叫我唔需要提佢地

小弟兵陣係咁
燕1 Lv130
祖2 Lv150
孔2 Lv130
金2 Lv180
權2 Lv160
天使 Lv150
青龍 Lv100
同幾隻Mp女
岩岩回歸 係咪應該炒左隻孔2先同埋轉咩來升Lv 好

孔2 可以入倉唔需要炒
同埋你有無錢？有錢就合隻雀為合馬鋪路 無錢就打下冥石先

隻主好有用 拎把武器都打到好多野

答非所問

應該都仲負擔到隻雀 唔要孔要咩好

依排好忙 又比人拒絕左好難開心

食唔到女女?

食食食咁難聽
諗住追佢 唔show 我

收唔收壇鏡?

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

大家都要

樓主幾時會得閒玩

溝女 唔得閒

有個無知問題想問，入籍後係唔係會變返LV1

唔會

咁點數可唔可以重點?

可以

普通力敏智嗰啲都得？

紅利會reset

hi rubbish

Hi 毒撚

小弟台服
不過都入黎支持下
係台服都玩左好幾年 大家一齊加油

美服已家都係啱啱出虎王？

係，3月頭出左

咦 台服3月尾 啱啱好有話題
問問 你地覺得4天王 邊隻最勁
我先 我覺得 持國

天王系列平衡左好多 真係冇話邊隻最勁 睇係想升級 打狼王 定天boss ， 你地裝較抵玩，我覺得虎天可以發揮得幾好。個人中意龍天，因為想刷介

小弟我都係龍天
係唯獨升lv無其他咁快 而且仲未出225敏套 所以龍王發揮空間仲好大
再加上天地通吃 優勢好大

龍天組隊有delay

其實一組隊全部都有delay 龜天應該係最嚴重

係。。 不過殺地王幾快

龜王？

Yes

老漢推post

一隻覺醒將，大約要幾錢左右?

6 億起碼走唔甩

仲要靚裝

咁都幾貴 仲想升隻吉3添

準備入試場

唔訓整好ppt present

近排重新玩返
台男176
有項2，燕2（準備轉燕3），同埋孔2
倉仲有隻祖2

想項同孔都入倉之後轉
花3同吉3/巨2
會唔會有啲不智（吉3太貴，巨2無咁貴）

之後合神的話，建議合邊隻好

可以轉花3，巨2
同埋轉燕3 打劇情第一次要跟返國籍（明男/明女）開通左之後先不限國籍

第一隻神一定係雀

其實吉3熊貓好唔好頂

我見條片好似好正咁所以有啲想轉

唔知 未用過
不過轉吉3 既錢差唔多夠你買獨角鬼弓

hi chc

Hi R.L

想玩返 不過真係無時間

我都無時間
每日on game 做下任就off

我當初quit係岩岩出主角2轉，玩到日男2轉升到200就冇玩了，而家想玩返應該點入門

有咩兵陣

權2，林2，燕1，加2，祖2，臣2，好似係

上神上天王，轉賽3等轉國

請問長遠黎講要坦到天怪&地怪
獨弓夠唔夠做，定都係出祝斧？

睇唔明

玩神獸同天王，日本黎講得賽3比較實用

賽3最好白衣埋 實用既3轉帥 無蝕底

裝有錢咪用好啲，冇咪就住用先有錢再換

有冇攻略網，我先睇下

52巨商

原來52巨仲係度，我8年前都已經睇緊52巨

我諗佢執左都冇人再寫

美服會唔會玩玩下又汁架，玩神獸美服幾錢隻

Hkd 400-500

巴打咁得閒推post

想問神女點玩法
起手係點
我又唔想叫個fd做我之前做既野，玩到成隻明男咁

120 杖

廢青嘛

樓主rc 幾多

咁120 之前呢

Raidcall ID: 26477299

R人吸經

有冇教學
利申:新手

入rc問

想問下美服多唔多雙經活動

節日：聖誕，thanks giving 通常都有

除非走數

放假無人推post

神女匠人點搞好
加智咁難

無$好難升 要收料升.

我係咪應該索性加血算

Btw
蒞緊一個月真係閉關
我地都唔得閒玩住
到時再入RC詳細問你地
多多指教

同埋有冇中文版個.gts檔
想換中文睇
我partner eng比較差左d

好似要DL台巨 拎個檔出黎.

I know ar
唔想down
好啦我down

用外掛死全家 你老母

好嬲

諗住打到合神

我打好耐先1粒
係咪打閻王算易出
因為象同閻王都有d難搞
冇得封冰要狂車d技

好似得蛇同冥王先有石出
我就打開蛇 因為項兩野技就可以完場 冥王要四下
我平均一粒鐘6，7粒 唔知算唔算快

蛇1/400
閻王1/250

竟然係咁

不過閻王多人爭
冥蛇相對較易入多一隊

計番個機率比例，蛇抵屌d

每次入到2-3隊咪係
不過最重要睇運

入game 未到loading 10 個錢幣就彈驚係點解決

我都唔知

點解咁多人講冥象出冥石

Reinstall 得左
原本唔想等update，直接copy去第2部機，failed
重裝之後ok

不如我直接咁問，如果課2000樓下咩兵陣最好

可以直接齊兵陣，課孫子入籍（金，巨，燕，賽3，花3，帕，天使）加隻神（可以係雀）剩低啲錢買裝
或者直接上馬（要有馬武 大約700hkd)

馬武

過段轉主？

Sor 我個時係挖牙唔是石所以記錯左

Btw 琴晚做完野玩左15分鐘
出左3粒石

點賣d石
拍定攤
同埋咩價位係合理

係市街左手面掛攤/入拍賣上架
宜家冥石升左 應該放左2M

放左係度兩年未賣就升值

唔識搞美服 所以玩緊台服 台馬有曬神獸

你地係咪去曬玩
我就去左打report

計落都係打閻王抵屌
有槍有龍玉有石
而家槍同龍玉值幾錢

今個星期兩份assignment 仲未起手

槍300k 炮950k 龍玉15k

乜炮貴d ?
唔是5連槍貴咩

不過我個兩支炮升左做高級

5連發俾人刷到唔值錢
炮NPC 有錢

炮npc
咁撚白痴
個時太多人刷
有時真係食一隊入戰都入唔倒
早知個時賣左佢
而家打咩賣會好搵d
體諒我個陣垃圾，得燕項

不過300k 係30萬
平到咁？

依家呢？都係冥石

重係打石
即係仍然食魂for 升lv 順手執兩蚊
冥石就唔升lv 執兩舊

無錯 你好運既玩沖太3寶再賣（TB 團有5%加成 ）

想收一把祝斧頂怪，請問而家幾錢左右
同埋220既斧頭兵又要幾錢

祝斧24億
220兵4億至4億5
好貴 我都買唔起

咁即係要我怒課啫

蛇鱗有冇人收

有人放祝斧
你想要有人可幫你升220兵
入rc搵我啦

放AUCTION 應該有人收

而家入團可以喺邊入?

印度城Raipur 或者Yanji (漢陽>丹東>Changchun 再向下行）

Dazzle weed 值幾錢
有人賣成3萬

少林寺果件任料？ 唔值錢

我拍賣15000 total 248件比人一次過買曬

匠人料黎 50000起跳

入左團，做緊volunteer

咁貴
但30000冇人肯收

孫子而家8億？

巴打game名係咩？ 有無入rc?

無入RC呀

立志左一日未打夠冥石合雀一日都唔離開冥界

呢排悶到出汁又唔想返台巨玩 起手可唔可以支援隻拎隻蛇女撚下

Btw打冥石係咪好賺過幻魂

冥石好多人搶怪，不過易d散貨
好似係

咁你要打一千粒冥石先得

想三個月內

你會唔會冇曬藥嫁
有劉邦？

點知跌價1M一粒

衰極搵朝女都有1.3M嘅

即係賣店都有1.3
原來咁貴
同埋我訓練緊隻朝女
是咪150lv 之後轉主就得

要轉左朝女後，升到lv180先有1.3M（朝女技能）
詳情上52睇

有睇呀
淨係話轉職技
即係高lv 會貴d?

轉左主之後，會有技能點數
朝女其中一個技能就係每加一點，掉垃圾去NPC就會多3%
一轉職會送一點，之後每lv20送一點
最多十點
所以最盡會有1.3M（本身冥石掉店1M）

你地班仆街

訓前一推

有冇人收武廠

你個名好熟 唔記得邊個

壽味啦你

靚地方武廠 幾錢港紙？ 想買間廠黎玩下

巴打我有啊，仲有把火劍消緊 出個價黎睇下

我未玩過美服 唔知好知價

700蚊？

咩地方？

係韓國市街附近

留tg 傾傾？

我唔識比link，您比我ok？

@ilovelihkg

有無人收20000GP 果本野!?

點解我放6E都無人買!?

重生書？

係啊

本野寫住不可交易 點算!?

已有70 信用度，去客棧exchange 轉可易

入試場

想問下D精靈點樣先會有? 同埋印象姐係邊隻?

精靈要買精靈蛋，item shop 10000GP
印象即係印度刀手2 轉

咁精靈蛋市價幾錢左右?

幫推先

360M左右

360-380M

好似要訓

推

毒能巴 求救

tg:ilovelihkg 求救 毒能巴

急野請到RC發問

行開左做Assignment 你係邊？我可以RC 搵你，rc 咩名

我唔係屋企 不過沒事了 ios 無得裝rc

唔該哂你巴打

即係你mon足成日嫁

ty 宜家巨商仲有無改檔？

痴線佬
人地afk 叫人留言，你就長moon

Btw 我而家長掛
有冇咩材料係巴打要，等我掛下
只限150lv 以下
而家都賺左一億

如果我想要20隻50-70lv 挑夫有冇人得閒幫我升
個價應該幾錢隻

帶你升唔洗錢，不過幫升就免了 買兵仲耐過升

幫我升

因為而家唔得閒拎堆挑夫去升
帶升都係啦，我自己柒下柒下重叫人幫手咩
我遲d得閒會升
有咩材料有用話我知，我平放或者送比巴打

依家雷劍幾錢？
岩岩down返黎玩 唔知做乜好

雷劍十二億上下
新手一係升主做主力输出帶全隊 一係課廠番黎自己整牌合神 或者直接課神番黎

我唔玩匠人 所以無野收
不過挖草拎去賣真係fat fat

點解d人會賣咁貴
明明就冇人咁貴收

搵水魚
同埋有啲人自己做市，分身賣貴野，正身賣平啲

我永遠最平
因為我覺得唔值佢地個價
垃圾魂鐵地下執都有佢地賣2萬
我條草都係賣2萬算

巴打有咩草值錢同咩價位

藥草 礦石價真係唔清楚 無收開依啲野

愈高lv 草愈貴 @60k

基本上萬年花後面果d放60000都會俾人秒

萬年草？
唔覺喎
不過我就賤賣緊
遲下試下提升個價
每日0.5-1億

定講緊萬年參，個個比較煩，我未得閒升咁多ac上150

好正常姐
2000*25000=50M
如果產量夠就可以70M -100M
不過好睇有冇人買
25k始終比較貴

free rider

我讀7科有3科比人free ride
淨番4科唔洗分組

FREE RIDE 左先有時間玩巨商

你又岩

巨商早晨

唔知醒走左堂

番去訓啦

我有d想係學校訓
而家日日番去做野，但唔上堂
太多report

今晚war 3

守女火影信長唔玩

我鍾意td 守城類

今晚見到不一樣的樓主

又話server maintenance, 點解我冇off 到

終於斷

明凶抵唔抵玩

明凶可唔可勁過奇能

馬武雙倍體質 好難追wo

凶獸點搞
明個隻幾錢

無記錯要30幾粒封珠 好似38？
一粒封珠185m

好似40珠3書
咁計法
書幾錢

屌佢成百億？
玩撚咩

封書185m

兇 = 玩具

考完dse
返黎玩玩先

我諗住加血個招幾有用炸

咁精靈又點玩嫁
D抗好似幾有用

後期抗好重要

依家買廠有無機會賺到錢
定係要做死一世戰商

咁係咪應該入隻精靈
唔係幾想入藉，想試下用精靈先
最多可以幾多隻
有冇人賣強？幾錢？
新手sor

買工廠有心機可以捱一兩個月打冥石自己整幻牌合神

原來今日唔洗扮工

有無人可以批在下入團
我個名係ToxicJ

CATGIRL你都岩

準備左幾多美極?

我要告樓主性別歧視

前期抗精效果不大
有錢不如合神整裝

你想投訴自己？

幾錢嫁
咁整裝又要幾錢

精靈卵10,000GP
高階裝備閒閒地都幾十億

咁我應該買得起強

Btw 巴打們會唔會介意我兩個團兩邊都玩咁
不過兩個ac都好勤力嫁
主要係想兩邊都放下d 材料

無所謂 打機最緊要開心 放鬆下

問題係: 唔係我地介唔介意
係果面介唔介意姐

咁我都會問
因為我諗唔係隻隻料有人收
費時晒左

唉 無錢 轉印象 梵天咁難打 買又無錢
打又唔夠打

點解要玩印象
啲錢夠你合隻神
如果想平平地輕鬆玩可以試下七支刀

國巨玩神同印帥唔差得多

有冇心英文名對照表
我掉左野去拍賣，比中文界面既人買左，根本唔知自己賣左咩

Btw 今次係軟玉

好想有天王

Jade 好似係

Oh
你一講我就記起
有3種jade
我賣個隻係圓個隻
Btw d 價好難定
平d益人會唔會做爛市
而家好多貨，搞到拍賣成堆係個退貨度

掛火碎，雷碎 大把人收
賣得平會好快俾人清

但係都唔算平啦，係我蒞講佢要掃曬要成億成億咁比
咁你覺得呢兩隻幾錢算合理
d人賣成100k我覺得太貴
我最貴放50k

火碎60-70k; 雷碎80k
你都好有心掛礦料
其實有啲人都做爛市/自己做市（分身放膠價，正身放平少少）

exam

遲d 全部ac過埋白虎任去掘150以上

日日都冇得攻城呀

每日都要返學

巴打會唔會課完金之後唔想玩
上個月重玩台巨，課左隻天王
升到200lv就冇乜心機玩落去

一黎就課咁多好難享受到中間辛苦賺錢既過程
慢慢玩同打怪賺錢起家會較易投入落去玩

每星期都會派食物

二人份唔該！

食自己 唔該!!!

有冇人用慣崔家藥丸
我有好多回魔冇用可以派

賣大田啦

用mana pills
要手動回魔好麻煩 不了

屌你
冇所謂既，最多咪賣去npc
掘出蒞既
都幾正，放曬去拍賣倉，我唔介意手動呀
但掃搞下有20k 存貨

賣台灣店

點解既
有咩分別
Btw我個d唔是真藥
即係掘個d草
回300魔

無人收架 NPC 藥店賣多少少錢

唔打算放比人，睇下有冇用姐
咁我留番自己升lv 用

手動回魔禁死你呀

有很多女生玩喔

有很多好玩的女生喔

咁都比人笑
不嬲手動

淨係食3 色回飽都嫌麻煩

咪理樓主 佢全部都係人地幫佢升既

廢丁

有大姐姐玩

你聽佢講

姐姐幾時教我玩

緊係聽

淨係幫你升，洗乜教

有時會開War 3 或 Lol 玩
有興趣可以join 埋

John 呀
不過而家日日溫書等考試

溫咩呀？都炒左啦

小妹招老公豬

屌
我今日真係炒左
個exam instruction 有問題
好唔開心
原本應該可以滿分

屌你hehe

有幾科表現都below mean

好彩香港係有錢就有書讀

窮撚岩岩好夠交學費

Below mean
我第一次認真考都咁差
Sad 到仆街

個個都去曬玩

打機避免

逃避

樓主係邊度出沒多
咩ID

樓主都唔識 好打有限

毒撚唔需要人識

廢丁點會識
我都係想見倒個時避開下

連打機都俾人恰

我而家淨係掘野放拍賣倉
遲下試下玩整武器
不過dream 係咪點品？reset 匠人
我開過ac算

開新ac 整匠人啦
Dream 好似用匠人整 / 用國家貢獻換，或者出面買，5m 咁上下

咁又好平喎
因為9開嘛，考慮下

呢度個個都男神 偽毒可恥

樓豬識唔識都罷 都佢唔打機

咪臭系

今晚war 3場

11 點先返家

同意

5月12玩呀
有冇人玩td

考緊試

唉屌你啦
我聽日last day of semester
但mid term

仲未完 下星期開始final
又係時間毒巨商

收皮啦收皮啦

CHING幾時sem break???
幫我升200雀

溫緊書推

馬都難升 仲要雀
我5月中考完試

唉屌你啦
我都係5月中

又通一晚頂

考試定巨商緊要?

Why not both

囡囡定巨商緊要？

巨商

囡囡先岩

今晚down 多d圖玩

再叫春踢你出團

又唔玩文明崛起/正規

姐姐唔要我

死毒撚
你有女先算啦

大家咁話

我大把機會

升lv都靠人

毒撚好廢 淨係識J

米奇老尾快D屌醒樓豬

琴日通完頂
今日走堂訓覺

下個星期先final

即係仲有幾日玩

考到12 號
但最尾個科溫三兩日嫁姐
有幾日玩

不過因為多時間溫，可以aim A

唉屌都係溫曬咁多日

一冇女樓主完全唔上水

厹

係

晚安

如果新開白手興家 開咩藉好

除左日本之外 其他3國都得

明容易自力更新(明男升LV快)
台有戰勝國加成(主角多經，打怪多v coins) 但要轉多次國先齊基本陣
朝 180主角朝女三開打食魂效率極高 玩帥選擇亦多

挑戰日本
樓主可唔可以帶升

點樣3開打
我有性趣學

I mean 3 開用既ac 分別用咩技
我已經3開緊
但係用明男智障咁打

正身最好有水精
分身主拎鎗 頭幾隻帶挑夫

3 開都係得一隻打手
通常都係幫出金巨/精靈 buff 下咁 同埋吸怪

Thanks

唔知點解我申請account果陣, 填晒個人資料之後撳submit 佢load完冇反應
我用chrome同ie都係咁

我都係咁

BTW 我5年前有玩過下國巨之後QUIT左，但尋日想LOGIN返就話個AC俾GM封左，我無用過外掛，只係單純升LV跑商，有無巴打D CASE係可以成功解封?

唔得既話要重新升過

我而家係申請唔到ACC玩

官網壞左啊 呢幾日

明白 唔該晒
我過幾日再試下

試下幫你申請

Failed
聽講話bam緊外掛佬
我多開掘野會唔會bam

帽事既

Fku 死毒撚
Btw
乜樓主個團改左名咩
兩年前叫咩名

玩左10年舊港巨
岩岩重玩國巨..
好孤單

玩咁耐港巨
入黎我地群就唔怕孤單

新團黎，2 個月前開
最舊果個golden 團無左lu

點入先得嫁

裝Raidcall (第一頁有官網link)
之後入群：26477299
最主要因為國巨無得打中文
歡迎加入

如果我揀明, 練邊3隻帥最好?

純粹想問番
因為唔記得個名
Partner問起想得個知字
想知我有幾宅

純粹想記番個名
因為唔記得個名
廢時有人問起以前咩團口啞啞

我用燕項孔2
或者唔要項，用明男做主攻，咁你就自己諗第3隻用咩
我都諗緊第5-6將要咩好

渣架

如果明男做主攻, 係唔係 燕2祖2孔2 好?
想問而家主角轉職前升lv快唔快?

我用斧頭既滿月舞
廢到仆街
之後轉左職先做倒主攻

都係去冥界升lv?
我既巨商知識停留係好多年前, 我quit果陣, 印度同項羽呢d都未出

我係呀
不過我諗你搵巴打帶重好啦
咁樣升法好晒時間
同埋個陣我有多倍經好升好多
而家冇活動住就智障d
Btw 而家開倒ac

多謝巴打提醒! 今晚開個國服acc解住戰鬥任先

尋日我係港服開左acc試左陣, 知佢會送1隻1轉同1隻2轉
我想唔課金咁玩, 想問而家d高lv傭兵貴唔貴, 定係我自己由1lv升起好

起手買1LV兵吸上去就可以
唔課金既就主力主角 都可以打到好多野 到時儲下錢又出神

你組好一隊，帶夠番生藥
之後去搵巴打吸經
你主吸到120即係頭幾隻都120嫁啦
所以可以一次過砌好一隊去吸

我仲諗緊 祖2定項羽好, 主角未轉職果陣怕冇項羽會難升 又未必成日搵到巴打帶升
同埋想問而家係唔係仲係興燕1唔要2轉? 定係2轉佢用解封符?

唔清楚燕既問題
我就燕1儲錢，等有齊解封同武就轉

好, 等我今晚開acc玩先再諗
多謝各位解答

多數轉左2轉先轉國，依家封冰打唔到高級Ｄ閎怪／無效率，前提你明男升到有番咁上下先

個團重有幾多個位

咁即係我應該練左3隻2轉先再諗主角1轉, 我應該都係練返 孔明 燕 同 祖承訓
除左3隻帥之外 d傭兵位係唔係要1隻念力師 一隻陰陽師 加隻挑夫 其他落d槍手打對空?
太多無玩唔知而家咩環境所以好多問題

好多位

我諗緊攻城戰問題
有冇咩要求先參加倒
我咁多分身
如果去3開john, 咪有3份禮
我諗緊可唔可以幾個一齊打
將分身抽既野拎比個團抽獎
咁就fat

對空唔用入藉？
其實可以儲錢入藉買孫子既

不過我自己就玩單國既
應該都係用槍手
其實明係有乜技對倒天

唔要祖住..你咁樣冇主力點打段轉主 項羽/蛇女都好啦

孔二

對我黎講儲錢好困難

我都係得3億
好多貨冇人買
遲d降價賣
而家溫書掘野

咁我練 項羽+燕+孔, 隻任務送既李寧2轉係唔係等我可以有d兵夠lv 1轉果陣就炒左佢

匠人系統對我黎講又係新野

Individual assignment 炒撚左

Me too la
我都係尻下尻下賺左幾億

Btw 分身開野拎去抽獎點睇呀樓主

Last Hit 又冇埋

寫左巨商野落去

終於放工 返去食完飯就可以開波

終於開到波

跟我frd 寫答案 原來伏黎

打機要人帶都算
做功課都跟著個廢既

終於拎左隻李寧2轉 之後係唔係都係狂刷戰鬥任先

其實睇你想做乜
我個時要升主角轉，狗衝升主

想升D兵上1轉/2轉

12轉咁緊係入團吸升啦
好想自己升就冇計

你拎左堆新手裝未
隻主40lv前去市街拎野
有冇本錢
我可以比幾千萬你先

btw
入RC啦

隻主79了 之前係市街搵唔到個NPC拎野
解晒高級戰鬥任拎晒D裝
而家身上有270萬

咁可以試下問有冇人帶去打食魂，如果你夠打

自己打我都係打冥海

食魂好似要主角120LV先去得?

但團可以拉人入去
lv 差距低於100好似就得

樓主人呢
我有冇記錯個方法

d兵係唔係夠lv就1轉佢就ok 唔洗話升到百幾lv?

做咩
Recall 要團Lv17 暫時未有

早轉早享受
如果自己有能力升就越遲越好
但無打手既就轉左先

而家啲兵先三十幾 有排吸

唉
樓主太廢累事
咁樓主你帶下人地啦

夜尿一推

sea 好靚女

有丁既靚女

呢2日有雙經 + 我新手送果粒一日雙經, 唔知今晚可以衝到幾多

要溫書 不了
好似有雙經活動 升唔升lv 好

你會升咩

又等人帶升？

溫書

就考試。。

每日都落雨

好事蒞

冇曬人

岩岩開GAME

好大壓力

點解

追hon重要solo埋d group work
搞到好忙，冇時間溫書
而家唔知溫唔溫得徹
好難高分

追first hon?
利申 2nd low grad

原本多兩星期溫實溫得熟，基本上坐B+ 望A
衰在要solo，用左我溫書d時間
而家如果少左兩條A 就2nd up

加油 唔好比咁大壓力自己

想問隻僧如果想1轉, 係唔係要升高d等佢拎高級木魚先進孔明?
而家d兵吸到4x

我覺得特登用高級木魚冇乜用
轉個頭你都係2轉佢
之後已經可以自己升lv
到時直接升倒百幾lv
都係盡快轉，想整bonus 兵都係遲d炒左佢再升過重好

襯而家雙經刷先咁

咁我係唔係應該炒左佢送既李寧 然後轉隻郭厚落去
再用返任務送既孔明唔洗自己特登再升?

我諗少左初頭紅利都唔係幾抵
我會自己升去轉
因為易吸

已轉 炒左隻李寧得返隻主做輸出

我全部自己升 冇乜參考價值

而家主要係想快D隻主上120然後去搵人帶下

依家唔洗入食云帶 買符上冰城吸都可以

買符?

要等推住post等到5月中先有得玩

應該係幾百萬傳送符?

得200萬 唔知身上D物品可以賣到幾多錢

200 萬買符 每次咁買都幾甘下

啲新手道具到期 要開始買藥食 窮到喊

打到冥石未或者問人借住少少錢囉

我有兩億冇用可以借

今日開始要潛到5 月中啦

De eg加埋先千幾萬 兩日點到打到十幾隻食魂牙掛。。

前題要隻主到左120lv先
而家102 睇下可唔可以快啲衝到120

加油

打幽靈海底王舊佛珠係咪直接賣商店？ 同埋佢跌既鬼道書有冇用 怕賣錯野

留名幾時online
留低id我比左筆起手錢你用先啦
個幾千萬算係咩

我應該今晚九點半左右會on
多謝巴打 我遲啲搵得返錢我會還比你
可唔可以順便幫我過隻1lv陰陽師+1lv念力師

兩隻都有多，送埋mp女比你啦
我會盡量搵低lv 比你
因為我升項吸到佢地百幾lv

我冇所謂呀
之前都係樓主個團d人送野比我起手
我都冇還

前日RC入面都有人送左把斧比我主角用
Mp女我有一隻自己吸到5x 再加埋燕1應該夠用
諗緊今晚解每日升好定係打幽海好
狂打幽海幾悶

Mp 藥你用咩
如果用單隻回300魔你ok?
我自己就用緊
但有2萬幾件，可以派

冥海係又悶又慢
都係用加吸經藥，之後去吸
入RC睇下有冇人得閒
我冇時間冇計
可以打人面豬豬吸
不過大姐姐話可以買傳送符，你望下囉

我本身諗住買啲單回200 貪平

我買開崔家藥嫁以前
而家有得掘
我送隻挑夫帶埋d藥比你
你留3個兵位

我比陰陽念力挑夫3隻你

有得掘？ 臣人？
我諗緊學邊種

感謝
祝你輕鬆追2up

想問國服 孫子同入籍各幾錢
有朋友想玩佢想知唔課金有冇可能儲到錢買

我要1st Hon 呀
2up 基本上坐住左

孫子835M
你計番官網d 點既價錢計番入藉就差唔多
儲倒嫁
我儲緊錢買孫子

匠人掘草
你同我買好過自己掘啦
其實我多到冇用可以送比你

藥師去月奇峰就有

400魔既藥重量2，所以我唔掘，好似千年湖

Btw 匠人入掘場唔係行去，你禁hotkey J 比錢去，唔好on99行去

匠人揀藥師採草 ？

Yes
之後慢慢採倒升級就得
每隻藥都有自己level, 當匠人lv >藥lv + 30 lv
就採倒都唔會升
唔知你明唔明
同埋要去買道具先採倒
重要升lv之後去解鎖新藥
去咸興向上行隻npc
附近有座城有埋採藥工具
帶齊野食就可以去採

不過明男你要諗下礦定藥
採藥加體，掘礦加力

我想問呢,台男要轉邊幾隻帥?
我而家得斧頭果隻2轉,諗緊仲有兩隻轉咩

我會加槍2念2

咁既話,係咪都係打唔到食云?
因為無野頂

明 我有望過匠人系統
不過係唔知揀邊個好
礦挖完有冇人買？ 如果賺到錢都好

兩樣都有
我估礦會好賺d

咁我挖礦啦又可以加力
藥師挖完啲草又要鍊金先整到藥

D 草我直接食
回魔藥我得閒就比d你咪得
都係礦好
不過我都唔知邊d需求同埋價錢
我諗你要係rc問

原來係你唔還野

咁都記得

巴打我而家ON喇

之前借過野俾人
條友退左巨

抵你啦

留名巴打留個名
幾點off
我岩岩先離開學校冇耐，陣間可以有電腦用

add 我Mikilomei

已add

米奇好似望實個POST

RC 42人

等緊你地加入

我呢2日都有入

冇呀
溫書休息個陣會望一望姐

多謝巴打
巴打加油

D 草既list

一陣test

我學左挖礦

唔只老鼠會望架

大姐姐=sea?

Hello,可以幫手買MP女嗎?
Name:MercyMann

入rc 會好多人幫你

rc仲係大廳....

我係ty呀

4000戰都唔夠
入唔到武寧王

解戰鬥任 會送一隻1轉一隻2轉

毒能好得閒

新手想買百零LV既兵轉權
市街好似冇乜人賣兵

有既，但好少
睇你想要咩兵，唔是成日有

好懷念舊時就咁行去蝗蟲區痴餐

而家可以痴住樓主

前提你係女

做人有始有終 推POST推到1001

想問食魂果邊多唔多人會比人吸經?
我而家3隻1轉帥都打唔到怪想快D 1轉隻主/升幾隻2轉去解任

個團應該有人招人吸食魂

聽日我得閒 可以帶到你轉主

你睇下有冇人想要封冰，會幾like 你
最衰我冇時間

檀君是咪用一次就冇
想轉要買過？

我隻主106 仲未去到食魂 努力緊

下次幫埋我

封冰係唔係即係冰釋術?
我有燕1

檀君鏡? 係 (以我幾年前既認知)

而家應該幾錢買

60m正常 5xM好似都有

霸氣

被人用50m 老強左塊鏡

照隻挑夫出黎

笑撚死
Btw 有冇多塊
樓豬點得倒？

識照一定係照挑夫

Ok 等我買

攻城開

燕係唔係唔好咁快2轉佢住
留住佢招封冰打食魂

唔好推咁快 標題好難諗

呢D係你既事 好似係

推~

Ok 下次中左留比我

其實唔難
例如：
毒撚打機冇人陪
毒撚online 等同單機
毒能只能做水魚

我諗住留一塊自用 點知俾條毒撚拎走左

我有幫你講話你要自用

隻主119lv 聽晚放工升埋佢就可以去吸食魂

標題：ty是厹

996

幫你推

考試先黎雙經